1800 志雲頻道 點解政府要收BioNTech檔?

#BioNTech復必泰疫苗 #中國科興疫苗 #聶德權

【時事短評】
1800 志雲頻道
點解政府要收BioNTech檔?
（2021年4月17日）

志雲頻道 stephenchannel
160K subscribers

政府最新接種疫苗計劃策略

#BioNTech復必泰疫苗#中國科興疫苗#聶德權
#疫苗接種計劃